塞車塞幾個鐘 係車上面有咩做？

反醒下自己點解仲要返工啦！！！

出面打緊仗你唔罷工救下班抗爭者
你地全部都係仆街！！

我真係好鐘意返工，咪撚阻我

唱榮光